喂,差佬,今日出老解,你地仆硬街

而家成個輿論方向就係差佬做唔到野,所有屎入哂你地數

差佬無能,愈平愈亂,而家要熱心市民(即係仆街藍絲啦)同老解(而家扮緊正義執石仔,換套衫就係防暴速龍)幫手止暴制亂
呢場運動如果因為咁完結,你地就會做condom,比人清算
升官發財一定冇你份,香港人死你地一定會墊屍底,你地甘唔甘心呀?

做人最緊要兩手準備,如果有d咩堅料好留定底放定出黎,唔係第時你地下場好撚悲慘

推呀

推

mon po狗,唔好以為老解出黎係幫你地執石仔呀,你地就算嬴左乜野功勞都比老解拎哂,全香港只會記著你地d催淚彈,殺人扔落街,輪姦,仲要比共產黨當condom

Agree

有道理

毅進仔睇唔明,你班白衫應該知發生咩事呀嘛?